8.31 唔係Endgame

大家唔好自己嚇自己
8.31唔係Endgame!

到底班共狗係度玩靠嚇要玩到幾時?
[url]林鄭為咗分化, 不停吹風話勇武係鬼、叫人和理非抗爭。[/url]
但依家仲點和理非？連集會都ban!
佢嘅目的係唔想和理非上街遊行
所以聽日和理非一定上街, 人越多手足越安全

拉一個就會再出第二個勇武.
勇武唔係搞事、唔係鬼！

佢地收咗皮，仲有邊個保護和理非？
仲有邊個可以叫班狗知道咩叫以眼還眼？
Freedom never comes from free, 係要付出代價!
8.18勇武陪你, 8.31你肯唔肯陪勇武?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push